摩連奴：只得為和波而戰

【體育】曼聯領隊摩連奴承認逼不得已作出為和波而戰的決定，又相信費蘭尼領紅一事，緣於阿古路挑釁。

摩連奴賽後說：「我們本想在進攻方面多做一點事，利用反擊周旋，上半場我們控制得好，下半場變得困難得多。我們只好作出為和波而戰的決定，為1分奮戰。」

談到費蘭尼領紅一事，摩佬言詞間認定是出自阿古路聰明的反應：「我沒有看到電視重播，但和費蘭尼傾談過，他感到困惑，指出如果是別的球員也許不會被判紅牌。」「他說阿古路作出反應時很聰明，我所知的是己隊幾乎有15分鐘以一隊疲兵作賽。」

「我估計到那紅牌是源於非常聰明、非常富經驗的阿根廷球員。」整體而言，摩佬認為球隊奮戰下得到重要的1分。

摩狗又單單打打

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！！

獎門人

讚又唔得
鬧又唔得
開名又唔得
唔開名又唔得

廢爛泥傻西就傻西啦

今舖一於打和啦 SUPER